收爐午 beans手切牛柳雜菌甜椒意大利飯

今日老細請食呢間

78x0.7＝54.6
味道唔錯 牛肉好有牛味

同事嘅蟹意粉

三文魚意粉

豬仔骨bell

No gif

係唔係荃灣？

樓主係老細？

最尾個張影到個包有密集恐懼症

RICH LM巴！！！

gif?

去beans點可以唔食開心果pizza

見到樓主

原來你係荃灣返工

食石頭pizza得唔得

食石頭牙會崩
食你唔會

你好衰㗎
成日想食人地

你好好食啊嘛

可唔可以畫張新年快樂gif俾我reply d 仆街藍絲廢老

佢個抹茶蛋捲正

上次外賣豬仔肉bell 拎到返去包又淋哂 豬仔肉好似煲湯瘦肉咁

呢間平時lunch食 收爐食都幾度縮